6。12 一問

點解有大群人願意為抗爭流血
但無人願意出黎
確確實實認真討論
認真指揮點樣抗爭